佢真名叫毛巾！

笑左入黎比個Like 諗左好耐

卸下爽身粉 ？

盧根